美心月餅正仆街奸商

是咁的

尋日攞張月餅卷去美心諗住換月餅

DKLM話我張月餅卷過左期

中秋節未到就過期

正仆街奸商

卷真係好難換俾你

黑字白紙寫到明

自己柒左就賴人

過期都換到的，係咪你屌人先

中秋22號
佢老味19號過期

我冇屌人呀

我嗰張都過左期
本身諗住打風個兩日去換 最後打風冇換到

去佢背面指定的攤位換啦，過往都試過比換，但好大機會唔係你張卷果隻月餅口味

你係咪真係咁唔識字？

寫到明9月19號last day喎

咁佢點撚解要寫19號呀

DKLM 佢就係俾左盒垃圾我

俾你換到聖誕好冇

換到就得啦

係都唔錯

樓主提左我拎月餅

我要幻彩燈粒粒冰呀DKLM

你果d一定過左期

岩岩好今日到期

呢盒垃圾俾我隻狗都唔食

我果張17號到期 但屋企人尋日都換到

正常都係中秋果日先到期

美心呢d正仆街

咁早過期

雙黃白連蓉
我都未換 連星期日都唔比埋人去換

係

人地通融換畀你個港豬仲想點
你隻狗食屎算啦

通常過咗得返幾間可以換

尋晚望一望張券先知今日就到期

開黎俾連登仔見識吓
咩叫走檸冰茶

中秋未到就過期擺撚明陰9人

美心連改名都衰過人

叫檸茶走冰仲好啦

小學畢業？

月餅券早中秋一星期換完都好常見

半島月餅早半個幾月完呀

寫撚到明都可以屌人

屌佢老味

檸茶
紅豆冰
咸檸
茶走

睇到都唔想開

啱呀 過左廿二號都可以屌佢2019中秋都未過啦 反正你都無厘頭開

新移民？年年啲月餅卷都限日期架啦

已食 超難食

On9當有趣

諗呢4個味出黎既都on撚9

下年不如出魚生味丫DKLM

海膽
三文魚
甜蝦
帆立貝

屌成班奴隸
換到中秋前一日好基本啦，仲要係美心喎
Btw, 琴晚去荃灣仲有得換

下年出屎味月餅班奴隸都會照食

我張流心奶皇過左期都有得換

佢有貨同埋態度好少少都會換

樓主係咪串柒柒覺得老撚奉咁所以先唔換比你

係佢成個雪櫃都冇撚晒幻彩粒粒

求9其俾盒茶走hea 9我

DKLM 冇貨就唔好賣月餅劵啦 仆街

19 號打去問佢話有2日緩衝期 21號仲拎得

換到就得啦
你張嘢過期㗎

頂你買個陣人地白紙黑字寫明
乜野換到中秋好基本
人地有逼你買？

奶茶
紅豆冰
檸茶
茶走

四隻味 （好似係咁 之前見過promo)

寫到明都奸？
雖然佢本身都係衰
不過今次你冇得怪人喎

我食呢4隻味我落茶記唔撚好過佢?

就係賺你哩啲過期 / 懶得換嘅人

睇唔到就唔好賴人啦 當買個教訓

你好聲氣問下有冇其他味 明明就任換

岩岩係上水換咗七星伴明月
過咗期都換到

兩隻都唔撚同價錢

你去邊間換呀？

本身好似17號到期
但因為打風所以宣佈咗可以遲兩日 換到19
19號之後就唔知喇

太古城

好多間都係中秋前要換架啦
不嬲都中秋前過期

去其他鋪頭可能有

上面d傻閪真係奴性重
都唔知做乜閪
咁依家中秋明明25號
美心set 19號到期都唔仆街

簡直超級大仆街

因為19號last day囉仲要問

咁應該直情唔好買
用行動抵制佢地班奸商
得把口有乜用
咁巴閉咪唔好食月餅囉
又唔係必須品
我都冇食好多年

俾你係人情
唔俾你係道理

上面班港豬已經俾中共洗撚左腦

主席永遠是對的

之前都有試過唔記得換 過咗期佢都俾我架喎

中共俾自由你班港豬係人情

唔俾係道理

一脈相承

國安法都寫明你班港豬要奶共

快撚d排隊去奶

屌
本來都幾同情樓主
但估唔到樓主屌奸商都唔夠
仲黑心成咁

祝各位巴絲食月餅食到肚痾兼腸胃炎

真係令人髮指

1997年10月1 已經係你班港豬既last day

快撚d棄械投共

柒咗仲賴人港豬
明明自己就係

可能係早一兩日過期跟住換唔曬嗰啲派俾員工拎翻屋企

唔洗登樓主唔抵
樓主開咗另一個post咒我地
黑心到暈

祝各位巴絲食月餅食到肚痾兼腸胃炎

基本法23條寫撚明你要奶共

咁你仲唔撚去奶?

自己5睇時間仲夠膽嘴人

九唔撚搭八

依盒好食呀
仲有得賣咩

又話人地奸商，買個陣又唔問，有卷又唔睇

屌你啦，根本買月餅唔做現貨轉做卷就好撚on9
仲要加限期，而且未到中秋就過期，食舊濕鳩月餅都搞到人把幾火

唔止，佢仲黑心到暈

祝各位巴絲食月餅食到肚痾兼腸胃炎

寫撚到明

不嬲呢啲券都係未到個節日就過期架啦
換月餅好 換糭 間間都係咁上下時間過
人地白紙黑字寫到明 自己唔小心怪得人啲乜？
唔好咁小朋友好冇？

寫撚明就唔撚屌得

Hi奴隸

我賣俾你

不嬲都係就= 正常?

所以話你係奴隸港豬真係冇錯~

大陸人夠不嬲隨街屙屎

咁係咪代表佢地好撚正常

咩叫正常應該換到中秋
你同伊朗人不該是這樣的有咩分別

過咗期都仆街？
你唔提早去拎？

咁不如set撚到佢上年就到期好唔撚好

個個都話"不嬲係咁"、"樓主盲正柒頭"
咁我想認真了解下，點解個限期要set到咁前？因為驚香港人成日都將啲野拖到最後嗰日，一日內會供不應求？

唔識字係慘d

戇撚鳩
佢又唔係冇俾個時間你
寫到明個換購期 仲有成個半月俾你拎 個時間已經好合理
個半月邊有可能抽唔到時間去拎
自己唔睇 唔換 怪撚得邊個
跟返個換購期就話人奴隸
你不如話過馬路唔衝燈都係奴隸啦
順便屌埋全港各大公司嘅優惠卷都有到期日啦

原來咁撚多港豬已經被中共洗腦洗到冇左批判性思考

合理咪得 自己唔睇就去怪人 佢鍾意寫上年咪上年你唔滿意咪咪撚買

呢班港豬已經冇得救，
大財團寫乜野佢地都覺得岩，
遲d中共點改香港法律佢地都只會盲目接受

睇下合唔合理既啫
張劵個有效期成個鳩幾月
又唔係得一兩日時間俾你換
點解係要拖到今時今日先換?

又關奴性撚事咩
唔好又拎啲垃圾比喻出黎啦 好撚柒呀

你真係on9 買完又唔接受唔滿意咁你做咩俾錢？

中共夠俾撚左50年你做香港人，
50年後你係咪會叫自己做大陸人

文盲仲上網 一啲討論價值都無 咁都上到熱門

樓主同去瑞典住唔到青年旅舍就發爛渣嘅支那人冇分別

俾撚完錢佢先俾張券我

你咁撚柒
就抵撚死啦
你縮番入去老母個西算把啦

你睇清楚先...個日期寫幾號到幾號

中共俾50年你做香港人都好撚合理

咁你當時應該去其他分店，而唔係事後上嚟屌，拎券嗰陣梗係check清楚幾時deadline先啦

既然樓豬覺得自己唔啱 支持樓主告鳩美心

將一張coupon嘅優惠日期同香港中國關係相提並論你真係戇鳩到極點

同埋個重點係件事合唔合理
換個月餅俾個半月嚟都已經足夠有突
個世界唔撚係圍住你嚟轉

而家講緊佢set 19號咁早好仆街

講得好

樓主自我感覺良好
衆人皆醉我獨醒

共通點就是你地奴性強

啱呀，應該全世界都set做只限中秋節當日先可以換，咁就萬無一失啦

比成個月你都換唔到係邊個有問題
你係唔記得比成年限期你都唔記得架啦

岩呀 支持樓豬告鳩美心
等你出律師信比美心

而家係講緊個到期日，
中秋24號， 佢19號就唔撚俾人換

我琴日以為都拎唔到，我去到蝴蝶村個間，都照比左我

上次個fd偷嘢俾人捉到
個老細捉鳩佢話佢犯咗法
店入面竟然冇人幫我個fd出聲
法例寫明唔俾偷嘢就一定要聽
啲人奴性重到

法律上冇錯唔代表佢唔仆街

樓主好有果d廢老思維 永遠都會覺得人地問題
唔會係自己問題，大佬 張卷比左成個月時間你去換，你自己抽唔到時間去換怪得邊個，
自己又唔一早睇清楚個日期，
柒左走上黎係咁罵有咩用
唔見你走去投訴美心?

我尋日北角仲換到流心奶皇，btw中秋9月25你早個半月俾我把撚咩，換到24/25好正路

上面搵人落黎捉你班港豬返去，
但你班港豬告唔撚到佢，
所以抵你班港豬死

冇錯，
重點係佢set到19號咁早到期
不過上面班港豬完全錯focus

Agger
應該用行動罷買美心嘛
仲要特登開post咒我地
樓主咁黑心
有時候真係要信因果循環

潛啦柒頭樓主

所以咪個撚個case都有唔同情況 唔係以咁樣比較
都唔知你將換月餅同2047拉埋嚟講做乜鳩

又唔見你班港豬投訴大陸捉9你地上去?

佢寫一日, 你都吹佢唔漲

洗頭艇俾人日屌夜屌喎
定係你支那仔喺上面睇唔到新聞？
睇你啲思維都幾似支那人

共通點就係當權者set任何時限你班港豬都要接受

就算美心set到6月19號到期， 都好撚合理

樓豬戇鳩完未,年年換月餅都要提早幾日係常識

講到好似好多人都覺得2047咁
你係咪真係支那人嚟 睇唔到香港新聞？

你下年中秋攞去換囉
ON9 仔

講到好似好多人都覺得2047 ok咁 好似冇香港人唔妥咁
你係咪真係支那人嚟 睇唔到香港新聞？

走住嚟屌 冇撚用
自己冇跟deadline
張卷過期就鬧人set時間set得差
我俾你張卷有效到聖誕節 好冇？
佢限張卷早過中秋目的係想人喺中秋前/正日食
如果仲俾你中秋正日/後攞
但係攞完唔即刻食
等到變質先食
到時有乜就入鳩美心數
大佬 你估HACPP ISO 22000好易考？
值唔值得為你而冒食物安全風險
世界好大㗎
唔好咁自我中心啦on9

年年係咁就= 常識

只要大陸人日日係MTR屙屎，好撚快變常識

咪撚柒啦小學雞咩
未學類比就咪亂偷換概念嚟合理自己做錯嘅事啦

根本‘中秋節前都應該可以換月餅’係樓主一廂情願嘅諗法，但世界並唔係圍住樓主而轉

睇完成個po
總結係：樓豬正傻鳩

抵撚死啦

係咪唔撚識字
自己柒左都仲可以賴鳩人
換俾你就人情 唔換就道理啦

我20號去攞唔撚係早過早秋?

世界係好大， 但你班港豬係中國既香港教肯制度下， 奴性變得很強

但係佢未到中秋就過期真係唔合理喎

規矩有好多種
有啲合理
有啲唔合理
守唔合理嘅規矩 就叫奴性重
守合理嘅規矩 叫做循規蹈矩
犯唔合理嘅規矩 叫做識反抗 識思考
犯合理嘅規矩 叫做戇鳩 即係樓主你
不過以你嘅智力應該唔識分規矩到底合理定唔合理

抵撚死

唔撚識字? 戇鳩仔

即刻打開銀包睇一睇 落街中

樓豬支那無賴刁民思維真係柒到出汁。

中秋24號， 但20號已經冇得攞，
有幾撚合理

請舉例與說明之

其實成個post討論既應該係解釋返"點解張卷既期限set到咁前係合理"，但個個就只係識笑鳩樓主盲，同埋話啲限期不嬲都係咁
定係啲人心目中既合理=一直都係咁？

成班港豬淨係識講張劵寫19號

但冇人講到點解要set到咁前

所以話呢班港豬奴性強到一個點，

兼夾冇撚晒批判性思考

如果個個都去到中秋前一日先去拎
相信好多人都拎唔到
你估間間鋪頭都係貨倉呀？
擺定幾廿萬盒係鋪等你黎拎？唔撚使放雪櫃既？
拎到19號再俾多兩日buffer仲想點撚樣 ？
拎撚到聖誕啦不如，set19號 deadline 咪就係費事你呢d on9仔拎唔到係度嘈生晒
成個世界好似要圍撚住你轉咁
為個一盒月餅係度嘈嘈閉 前世未撚食過咩

我#141覆咗你
究竟有冇睇？

( Show Blocked User - 俄藍bb )

咁係因為樓主開post話人唔合理但冇提出到有效論點
淨係識一味話換到正日先合理 同埋屌人奴性重 但從來冇解釋過點解正日先合理
開得post話人 咁舉證責任喺樓主身上架啦
點解反而要人prove返點解係合理

你有冇諗過一間公司運作背後有好多工序？
你買得張券嗰一刻已經同意左呢個時間入面去攞
我希望你係死雞撐飯蓋啦，如果你係真心既我會覺得好可悲

如果佢有預2日buff
就唔會求撚其俾盒垃圾我

懷疑樓豬係晴報記者想套連登仔comment

過左中秋之後無得換就正常之前

有其他公司set到24號，
但美心要set前到19號，
仲有係俾撚左錢先會見到個到期日

世事都被你看透

不如你答我點解其他公司唔跟美心set係19號？點解唔可以係其他公司問題？

我想知點解唔可以set咁前？
想點set咪點set 同埋又有幾前
咁唔滿意做咩買？買完過期拎唔到又嬲？

你知有到期日你點解唔喺到期日前去攞？

如果set正日deadline佢正日做到仆街都換唔哂
以前就係試過亂到七彩
美心deadline早都唔係今年既事

雖然係咁 你仍然可以話佢仆街
但亦無改你on9呢樣事實
買之前可以問佢到期日
唔問都算 白紙黑字過左期上黎嘈

試下比你中6合彩頭獎限你一個月去領獎
你估你會唔會唔記得呀拿？

第二日就即刻辭職朝早等馬會開門領獎添啦

其他公司set咗就要跟
樓主奴性重到

答案就係其他公司會比較考慮顧客層，
而美心就係考慮自己公司運作上既方便

on撚鳩....自己柒撚左可以屈落個供應商...人地點解要set咁前??人地set幾時都得架啦,睇你會唔會去買姐

呢d傻鳩思維仲柒過大陸佬

分別在於邊間公司比較user-friendly

寫到明有咩問題 文盲唔識字？

我試過過左換到 佢咩都無問

利申：流心奶皇

過咗限期唔俾換 啲月餅會去咗邊???
真係扔哂佢咁浪費???

怨婦

你去多幾間分店睇下啦
無一次過期係唔俾拎

見到個到期日又唔即時投訴？
見到個到期日又會今日先拎？
講到尾咪又係自己柒咗拎唔到發爛渣

燒味鋪夠可以set到$1000蚊一盒叉燒飯，
睇你會唔會去買，
但唔代表佢set既價錢係合理

而家係討論緊set 19號到期合唔合理

你連做人既基本logic都無學人講洗腦

真係幾唔user friendly

自己問題啫 唔怪得人

CHILD登仔識唔識咩叫user-friendly?
要唔要google translate下?

吓~燒味$1000蚊一盒飯有咩問題??點解唔合理??
唔俾人地請最高級廚師整既??

19號又點解唔合理??佢set撚到聖誕都有得拎/端午節前要拎我就覺得唔合理啦

其實唔好話月餅，就算平日賣淨既麵包都係掉
唔單止美心，其他鋪頭都係一樣

你張機票寫7點半飛 係咪7點半先去到機場先

咁你咪唔好幫襯佢囉智障

收皮啦
有個半月都唔拎
走去執著個5日
多咗個5日有幾user friendly呀
你話美心換購期得5日仲要星期六日冇得換就唔user friendly姐
自己戇鳩唔睇日期諗住中秋先拎咁係你一廂情願咋

關user-friendly咩事 ....但我只知你而家係public enemy

簡稱

其實大家既重心係咪只係在於恥笑樓主，而唔係討論個日期

閪客

一樣係19号到期
啱啱去左旺東站間美心成功換左

過左期先黎屌人奸商

柒左仲要咁大條道理出黎屌先夠戇鳩

到而家都未睇到有論點support 19號到期係合理

最多既commet就係

1) 年年都係咁架啦
2) 人地中意寫幾號咪幾號
3) 你唔中意可以唔買

有冇高汁d既論點

因為個日期無問題 其實個日期放係正面寫得好清楚 唔係放係啲濕鳩位到 我個陣拎到張卷第一眼已經見到19號到期 係樓主自己on9唔怪得人

Comment

咁寫黎把撚呀

又一個放錯focus既child登

唔該俾d高汁d既論點

美心為何要set 19號
而其他公司可以set 24號

咁你有冇啲高汁啲嘅論點呀？
你自己開post話人唔合理架喎
一句 應該換到正日先合理 / 其他公司都係咁 所以美心都要同其他公司一樣先ok
就當係論點？
自己都未舉到證話點解換唔到正日就唔合理
就走去話人論點廢

既然今日換到

劵上點解要寫19號

你個19號合唔合理既論點邊撚有人理啦,全世界都知你柒架啦,仲要同你討論真係影響智商

不過!!!!!!!!你咁柒又死撐又講埋d九唔搭八既野呢就提供好大既討論空間俾眾會員恥笑下你

收皮啦 垃圾樓主 九唔撚搭八

唔係樣樣野都有得解
間公司人地既 人地鍾意set幾多號就幾多號
我問你點解你老母生到你咁on9 自己柒撚左仲惱羞成怒 周圍搵人黎屌 你又答唔答到我？

有時d換領站係請大量炒散去做
正日邊個幫你返工 返屋企做節啦 同埋有時場地租到中秋前
邊有計

絕大部份人都對月餅公司所訂立嘅月餅換領期限冇異議嘅時候，樓豬有冇問過其實出問題嗰個係自己？

19號 同 24號 相差5日

佢就算勞set到22號， 距離正日都有2日buff

當大部份大陸人都唔排隊

而你d港豬排隊

你d港豬有冇問過其實出問題係港豬

寫早d 係分流人數 唔係就個個都正日換
到時又易冇斷貨 何況佢有貨其實都會比你
美心實會積貨

你開post話美心19號唔合理
咁你解釋到點解一定要24號先合理未？
其他公司都24號唔係一個論點
因為你只係講緊有人做緊24號
但都冇解釋過點解24號先係合理

但絕大部份人都對大陸人唔排隊有異議喎

樓主回應下啦

你不要忘記香港已回歸大陸，

係國家層面上你班港豬只係少數，

何來大部份人對大陸人排隊有異議

國家層面上港豬已係大陸既一部份

所以話香港客係最撚閪唔係無道理

真係好難回應你呢d低汁child登言論

收皮啦支那仔
你個世界得中國？
全世界大部份人都對支那人唔排隊反感呀

你呢個child登仔完全get唔到呢個topic同我講大陸既關連

弱智都識上網

呢段說話我係用返上面班被洗腦港豬既point寫既

吓???講左野架啦??你child都不如喔

咁你用乜鳩唔排隊嚟駁人呀？

好令人驚訝既child登仔論點:

1) 因為年年都係咁， 一直都係咁

2) 人地公司中意寫乜就乜乜

3) 無人強迫你去買

仲有冇人可以focus返， 點解中秋24號， 但美心張劵限期寫19號， 而今日22號有巴打係某間分店換到

諗住用人哋論點改少少嘢嚟駁返人
依家柒撚咗又話用人哋個point寫
柒撚咗嗰個係你改寫出嚟嗰個point 即係支那人唔排隊嗰個例子
而唔係人哋個point呀

樓豬真係好撚核突

咁你答到點解24號先=合理未？
開得post屌人但自己都未有理據
就走去話人冇point

8月1號有得攞？

換比你係人情 唔換係道理囉
係咪魚蛋論你換唔到都唔比人換到

一早答左user-friendly呢個point,
Child登仔唔明點解自己wiki下

見你咁柒...係人都唔換俾你啦

不如你試下咁啦 樓主 可能個店主會比你
就算唔得 留低嘅絕對係歡樂 唔係恥笑

樓主係咪依條友黎

抵能死

你唔撚識用你把鳩口問左張券幾時到期先既咩

條友淨係識上黎大聲叫 可能現實連野都唔敢講

完美演繹咩叫輸打贏要

同埋識另外開post咒其他人食月餅腸胃炎,
現實肯定係個廢人黎,聲都唔敢聲

22號中秋

Child登仔要hijack繼續hijack
呢個po之後既child登言論不作回應

自己唔留意日期就吊人

你呢張傳統黎，同冰皮唔同的

ching唔講真係唔知

又要同人屌(扮討論)講唔掂無理句就話人港奴港豬乜撚野廿三條
自己柒又屈返落人地供應商點解唔同其他牌子同步

最重要一樣野....講左咁撚多頁你都係無樣野可以說服人

樓主有咩做錯？明明係美心仆街
大集團打壓小市民